厭世post

日日都用好撚多時間等車
等等等 周圍都好多人
乜撚都要等
坐車要等 食飯又等
就黎想自殺都要排隊慢慢等
好撚厭世呀屌你老母
係咪要有錢到有司機先去邊都唔撚洗等

啊啊啊啊

唉

點解冇人理我呀

下

好sad呀

here

點解你唔浪漫點